覺唔覺亞洲男人條撚咁短仲要求女人大波好戇鳩

嚴人寛己

大部份人都係咁 無咩問題

覺唔覺亞洲女人個波咁細仲要求男人J大好戇鳩

你咪玩平胸臭雞囉虧佬